\section{Diagramas de secuencia}
\subsection{Diagramas de secuencia del cliente}
\subsubsection{Autenticar}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.3]{img/ds_autenticar.png}
 \end{figure}
\subsubsection{Cerrar sesión oponente}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.4]{img/ds_CerrarSesionOponenteCliente.png}
 \end{figure}
 \clearpage
\subsubsection{Enviar reto}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.4]{img/ds_EnviarRetoCliente.png}
 \end{figure}
\subsubsection{Enviar respuesta reto}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.3]{img/ds_EnviarRespuestaRetoCliente.png}
 \end{figure}
 \clearpage
\subsubsection{Realizar movimiento}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.25]{img/ds_RealizarMovimientoCliente.png}
 \end{figure}
\subsubsection{Recibir movimiento}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.35]{img/ds_RecibirMovimientoCliente.png}
 \end{figure}
 \clearpage
\subsection{Diagramas de secuencia del servidor}
\subsubsection{Cerrar sesión}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.7]{img/ds_CerrarSesionServidor.png}
 \end{figure}
  \subsubsection{Enviar reto}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.7]{img/ds_EnviarRetoServidor.png}
 \end{figure}
 \clearpage
 \subsubsection{Enviar respuesta reto}
 \begin{landscape}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.4]{img/ds_EnviarRespuestaRetoServidor.png}
 \end{figure}
  \end{landscape}
 \clearpage
\subsubsection{Realizar movimiento}
\begin{landscape}
 \begin{figure}[h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.4]{img/ds_RealizarMovimientoServidor.png}
 \end{figure}
 \end{landscape}
 \clearpage

